賭波大燈神上線啦!

買我對家可上樓系列
格魯吉亞 半和@2.02

買多注10.5b@2.35

格魯吉亞 半和@2.02✅
咁都燈唔到個和波

艾爾切(主) 對 艾高干(客)
客(第一球)@2.54

終於燈中

有無人跟咗對家？

派錢都無人要？

艾爾切(主) 對 艾高干(客)
大 [8.5 個] @ 2.10